{
    "news": [
        {
            "id": 1439680696784670720,
            "title": "En Cusco, una pobladora recorri\u00f3 12 kil\u00f3metros desde su comunidad hasta Saqsayhuaman para poder recibir su vacuna contra la #COVID19. Conoce su testimonio aqu\u00ed \ud83d\udc47\ud83c\udffb Ella pone el hombro por su regi\u00f3n. \ud83d\udcaa\ud83c\udffc \u00a1Ponlo t\u00fa tambi\u00e9n! #Vac\u00fanateYa \ud83d\udc89\u2728",
            "date": "2021-09-19 20:00:00",
            "screen_name": "Minsa_Peru",
            "name": "Ministerio de Salud",
            "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439665379681488897/pu/img/giRv2tLwbh2GKMsD.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/QHUJ9arPGa"
            ],
            "category": "salud",
            "score one": 11,
            "score two": 1010729
        },
        {
            "id": 1439374203841662976,
            "title": "Primero fue Piura y luego Ayacucho, hoy le toc\u00f3 al Cusco ser escenario de la Tercera Asamblea Macro Regional Constituyente. Desde hace unos meses abrimos estos espacios de conversaci\u00f3n nacional para que la ciudadan\u00eda sea part\u00edcipe del enriquecedor debate [1/2]",
            "date": "2021-09-18 23:42:07",
            "screen_name": "sigridbazan",
            "name": "Sigrid Baz\u00e1n",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_muyOWXsAUCP-f.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/rgxUrhHr2R"
            ],
            "category": "politica",
            "score one": 9,
            "score two": 357106
        },
        {
            "id": 1439684421951623168,
            "title": "\ud83c\udf33 Avireri-Vraem es reconocida por la #UNESCO como la s\u00e9tima Reserva de Biosfera del Per\u00fa. \u2705 Esta reserva se ubica en las provincias de Satipo y La Convenci\u00f3n de las regiones de Jun\u00edn y Cusco. Conoce m\u00e1s de ella.\u2935\ufe0f",
            "date": "2021-09-19 20:14:48",
            "screen_name": "MinamPeru",
            "name": "Ministerio del Ambiente \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u267b\ufe0f",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_rIvC3WEAc0Aqr.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/nrIvsh6g48"
            ],
            "category": "economia",
            "score one": 7,
            "score two": 386405
        },
        {
            "id": 1439990664415023104,
            "title": "#13\u00baAniversario \ud83c\udf89 | En el marco de su 13\u00b0 Aniversario, el operador tur\u00edstico DIKA Travel inform\u00f3 el retorno de sus eventos presenciales en compa\u00f1\u00eda de las principales agencias de viaje de Lima y Cusco. Ent\u00e9rate de m\u00e1s \ud83d\udc49",
            "date": "2021-09-20 16:31:42",
            "screen_name": "destinoperunet",
            "name": "Destino Per\u00fa",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vf3bvXIAMLw68.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/uMDMFNpxrL",
                "https://t.co/7YCNgYXz4S"
            ],
            "category": "entretenimiento",
            "score one": 6,
            "score two": 77
        },
        {
            "id": 1439990114076200960,
            "title": "\u00a1Incre\u00edble! \u00bfAlguna duda de la impunidad de #LosDin\u00e1micosDelCentro en el Gobierno de #PedroCastillo? Este sujeto \"pinturita\", operador de #VladimirCerr\u00f3n que estuvo pr\u00f3fugo de la justicia, ahora ofrece entrevistas en #Cusco con el auspicio de #GuidoBellido y aqu\u00ed no pas\u00f3 nada.",
            "date": "2021-09-20 16:29:31",
            "screen_name": "cesarcombina",
            "name": "C\u00e9sar Combina",
            "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439989522712956939/pu/img/NjhB-r3RHxiDE3v0.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/UAlgWPKxok"
            ],
            "category": "politica",
            "score one": 6,
            "score two": 45279
        },
        {
            "id": 1439985627416641536,
            "title": "\ud83d\udd35Las denuncias d #TurismoVacuna en Ica y Chincha p inmunizarse con #Pfizer y los supuestos privilegios p vacunar a hijos de jueces de la corte del #Cusco nos dan una alerta de lo q podr\u00eda estar ocurriendo en otras zonas del pa\u00eds... A tener mucho cuidado.",
            "date": "2021-09-20 16:11:41",
            "screen_name": "RALVAMARTINEZ",
            "name": "Ricardo Alva Mart\u00ednez",
            "img": "",
            "url": [
                "https://t.co/vAWI1rp5t4"
            ],
            "category": "salud",
            "score one": 5,
            "score two": 9241
        }
    ]
}