{
    "news": [
        {
            "id": 1439680696784670720,
            "title": "En Cusco, una pobladora recorri\u00f3 12 kil\u00f3metros desde su comunidad hasta Saqsayhuaman para poder recibir su vacuna contra la #COVID19. Conoce su testimonio aqu\u00ed \ud83d\udc47\ud83c\udffb Ella pone el hombro por su regi\u00f3n. \ud83d\udcaa\ud83c\udffc \u00a1Ponlo t\u00fa tambi\u00e9n! #Vac\u00fanateYa \ud83d\udc89\u2728",
            "date": "2021-09-19 20:00:00",
            "screen_name": "Minsa_Peru",
            "name": "Ministerio de Salud",
            "img": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1439665379681488897/pu/img/giRv2tLwbh2GKMsD.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/QHUJ9arPGa"
            ],
            "category": "salud",
            "score one": 13,
            "score two": 1010789
        },
        {
            "id": 1439570251361013760,
            "title": "#LoM\u00e1sVisto | @Salud_Ec don\u00f33\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e3 mil dosis de la vacuna AstraZeneca al @Minsa_Peru. Esta donaci\u00f3n se utilizar\u00e1 para la inoculaci\u00f3n de 1\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3 mil ciudadanos peruanos en frontera. Detalles \u2014&gt; #ElCambioYaSeSiente #Encontr\u00e9monosPorLaSalud",
            "date": "2021-09-19 12:41:08",
            "screen_name": "Salud_Ec",
            "name": "Ministerio de Salud P\u00fablica",
            "img": "http://pbs.twimg.com/amplify_video_thumb/1439568502281605123/img/1iTx7ewwTjwL6g3D.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/xSKk7CB9JA",
                "https://t.co/XYfrByPyx3"
            ],
            "category": "salud",
            "score one": 10,
            "score two": 510388
        },
        {
            "id": 1439987250297806848,
            "title": "El Repositorio \u00danico Nacional de Informaci\u00f3n en Salud (#REUNIS) del @Minsa_Peru , inform\u00f3 que, hasta las 9:44 de la ma\u00f1ana de este lunes 20 de septiembre, 422.174 piuranos han recibido sus dos dosis de la vacuna contra la #COVID19 \u27a1\ufe0fhttps://t.co/75LAE2jKyQ",
            "date": "2021-09-20 16:18:08",
            "screen_name": "noticiaspiura30",
            "name": "Noticias Piura 3.0",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vcilcXsAAvyxy.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/bFcPbozTY2"
            ],
            "category": "salud",
            "score one": 10,
            "score two": 10353
        },
        {
            "id": 1439303214206128128,
            "title": "A ritmo de carnaval, los j\u00f3venes cajamarquinos acuden al Coliseo San Sebasti\u00e1n para recibir la vacuna contra la #COVID19. Las brigadas de la RIS Cajamarca protegen a hombres y mujeres vestidos con trajes t\u00edpicos, en este jovial #VacunaFest Carnavalero.",
            "date": "2021-09-18 19:00:01",
            "screen_name": "Minsa_Peru",
            "name": "Ministerio de Salud",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_ljhQHXEAYsZIm.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/e7RaIWaxPj"
            ],
            "category": "salud",
            "score one": 9,
            "score two": 1010789
        },
        {
            "id": 1440013527968669696,
            "title": "Pfizer/BioNTech anuncia que su vacuna es segura para ni\u00f1os de entre 5 a 11 a\u00f1os - El Comercio Per\u00fa #Coronavirus #Pfizer #COVID19",
            "date": "2021-09-20 18:02:33",
            "screen_name": "LimaNoticia",
            "name": "#Noticias desde #Per\u00fa",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_v0rC8UcAE1sCv.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/NgVWq2Kv5B",
                "https://t.co/BBt9MrL31r"
            ],
            "category": "salud",
            "score one": 8,
            "score two": 6851
        },
        {
            "id": 1440012885242040320,
            "title": "#DominaLaOla | En el mercado San Francisco en Villa Mar\u00eda del Triunfo se est\u00e1n tomando pruebas moleculares para el descarte de la #COVID19 \ud83d\ude37. Tambi\u00e9n puedes acercarte a este punto para recibir las dosis de la vacuna. Ven #Vac\u00fanateYA \ud83d\udc89",
            "date": "2021-09-20 18:00:00",
            "screen_name": "Minsa_Peru",
            "name": "Ministerio de Salud",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vpIbTWEAIziR4.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/pnuRtYOAMS"
            ],
            "category": "salud",
            "score one": 8,
            "score two": 1010789
        },
        {
            "id": 1439990784456073216,
            "title": "El @Minsa_Peru suspende la vacunaci\u00f3n a menores de 12 a 17 a\u00f1os en regiones \ud83d\udc49 \ud83d\udccc Precis\u00f3 que no se autoriz\u00f3 aplicaci\u00f3n de vacuna a ese grupo etario y pidi\u00f3 respetar cronograma.",
            "date": "2021-09-20 16:32:11",
            "screen_name": "Agencia_Andina",
            "name": "Agencia Andina",
            "img": "http://pbs.twimg.com/media/E_vf0EdWYAY9BhI.jpg",
            "url": [
                "https://t.co/6I44wJajNX",
                "https://t.co/gjvHmszOH9"
            ],
            "category": "salud",
            "score one": 8,
            "score two": 691551
        }
    ]
}